美國自由神像既掛畫，會如何影響抗疫工作？

假學歷

咁寫一路好走囉好唔好

點解要拆 咩原因

咁講句老實話 係facebook見到佢個尊容都好影響Facebook既運作

全港文革化中
話你有罪就係有罪

原來佢英文名叫Elizabeth
真係侮辱咗呢個名

笑撚死
乜都政治化

又係時候鬥藍，去向佢投訴終院有個西方嘅法律女神像，係諷刺緊中國，點解唔轉放包青天像?

建制狗由頭到尾都係政治大過抗疫
藍屍狗幾時去信其他大使館要求拆人地國旗呀？

葛女士您英文名同現今英國女皇一樣，是否外國勢力？ 要求改名

改洋名已經係大不敬

究竟係美國影響力咁大定係中國人嚴重玻璃心？咁樣一幅風景相就會影響到你

假洋婦, 而家中文名好失禮咩

屌你老母
用乜撚野Facebook
我要求所有親中人士用微博

係醫院見到英文又唔見你投訴

戀英？

回歸20年仲寫繁體字